泛民販民，出賣港人！

販民錯在哪裡?
販民不是沒有美國政治影響力。2019年5月15日，販民四人幫李柱銘、羅冠聰、麥燕庭及李卓人組成的「反對引渡修例美加團」周三去到華盛頓出席美國國會維時兩小時聽證會。販民可以直上美國國會，而且李柱銘曾經與克林頓見面，是美國民主黨的老朋友。
既然販民有如此了不起的美國影響力，為何過去22年一無建樹，被建制派打個落花流水?
販民做事有兩大缺陷，太專注爭取選票和捐款。最致命的缺陷是做事不理會時機，花開不折，花落採花。以反送中事件為例，5月中，香港沒有大規模示威。這時候在美國國會說香港《逃犯條例》怎樣怎樣.........。演說題目是「香港再不是安全港」。美國人聽了，心裡不是味道。幹嗎這幾個香港牛頭馬面走到美國國會談香港立法會立法的事情? 香港人立甚麼法，他們有絕對自主權。香港是不是繼續是安全港........香港不是美國屬地。
李柱銘這時候呼籲吁美國及世界各國政府，迫中共港共撤回送中修例是將馬車放在馬匹前面。首先要香港人全力爭取，遭到港共打壓，美國人才應該出手相助。美國人絕對不應該在香港人未有激烈反對的時候挺身而出為香港人爭取「李柱銘認為香港人想得到的民主」。
612百萬人示威遭到血腥鎮壓之後，販民反而沒有甚麼動靜。這時候是作反的機會，販民突然停下來，像中風或者害了急性老人痴呆那樣。到了616二百萬人大遊行，港共龜縮的時候，販民竟然走出來，大叫「集氣七一，血債票償」。還記得嗎? 半個月前，販民四人幫去到美國國會呼籲世界各國政府迫中共港共撤回送中。6月底G20峰會是最佳時機，因為全球主要國家領袖雲集大阪。販民卻急著趁機落區拉票將最重要的事情擱下來。到了七一，販民會拉到很多票，但是，爭取世界各國政府迫中共港共撤回送中的時機已過。販民除了將馬車放在馬匹前面，還將個人權力地位放在香港前途之上。這樣的販民，難怪在每次中共港共施暴時撈到盤滿砵滿，香港人卻甚麼都得不到。六四之後，販民壯大卻一事無成。佔中時期，販民失掉很多行動時機。每次時機來臨，販民就急不及待爭取捐款和選票誤了大事。